中大NDS沙田站跳軌遭列車輾斃 母親目擊傷心送院

【14:20更新】港鐵回覆
【13:20更新】死者21歲，是中大學生，內地人，有情緒病紀錄
【12:35】墮軌男子與母親同行，事發時目擊兒子突然跳軌，事後傷心激動要送院

上午10時50分，一名男子在沙田站北行月台墮軌，並遭一輛駛至列車輾過，重傷被困列車底，港鐵職員發現報警求助。救援人員接報到場，將男子救出移離路軌，但證實當場死亡。受事件影響，列車服務一度受阻，職員安排乘客轉搭其他列車；由於沙田站有多條路軌，列車服務很快回復正常。

警方稱死者21歲，初步調查懷疑他趁列車埋站時跳落路軌，結果遭撞到。現場沒有遺書，據了解事主有情緒病。

港鐵回覆稱，沙田站職員目擊有乘客跌落二號月台(往羅湖)，即時按動緊急掣停止列車進出，當時正有一列車抵達此月台，車長即時煞停及通知控制中心，由控制中心報警。該列車上的乘客要落車，到對面月台轉乘另一列車。至11時20分，消防將該男子移離路軌。

沒事兒 沒事兒

望撚住個仔死 個老母真係一世都唔會忘記呢個畫面

你還有黨呀！

死都要阻鳩住人

不要緊 媽媽來陪你

感謝黨

NDS

唔好亂咁散播仇恨 連登好多小朋友唔識思考既人係到 好易被影響 你可以憎大陸人 憎中國 憎共產黨 但你咁樣發表d仇恨言論係好唔健康

利申 佛教圖

Fuck教徒咪又係積分撚
下下講錢講功德

between原本都想開香檳
但老母睇住仔死真係悲劇嚟

還有黨呀

屌你老母要死就返返中國死，又要落嚟又要捱唔住又要喺到死，阻撚住晒累街坊

支那人係咁

成日死落嚟慌死有金執咁，嚟撚到又話辛苦又乜又柒，正一仆街冚家鏟

RIP
同是這教育制度下既受害者

邊度有講死者自殺嘅原因係教育？

大陸人: 他還只是個孩子呀

sem尾/exam period